邊條撚屌再講抗爭已完就係鬼，日日都係到吹淡風

忍左好撚耐，咁撚得閒唔推行動post
日日係到屌自己友